“中指通”睇試當真d片咁大件事冇人講？？？

唔通佢都覺得Jessica似大槻響

希望Jessica可以繼續留港發展

中指通比女優渣過

應該食過

呢條都有

Haters：「點解 試當真 可以請得起 中指通 呢啲打手？」

佢有咩成名作

條條片片尾嗰個？
求名，搵中指通訪問女優啲片都搵唔到佢